{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 더뷰501풀빌라(스파)"
    },
    "text": "ザ·ビュー501フルビラはスパとフルビラの2タイプの客室がございます。 ここは伽耶山の麓に位置し、澄んだ空気と青い自然を誇っています。 ここでは美しい風景を眺めながら休息を楽しむことができます。 客室はスパとフルビラで構成されており、お好きなタイプを選んで楽しむことができます。 スパ客室は居心地の良いワンルーム型になっており、スパが完備されており、心身の余裕を感じることができます。 特に、各客室にはルーフトップスペースがあり、プライベートに利用することができます。 プールビラ客室はメゾネットタイプで、屋外に四季折々の温水プールがあり、誰でも楽しめます。 プールビラは開閉式屋根になっており、雨天時でも心配なくプールやバーベキューをご利用いただけます。 バーベキューは環境に優しいバーベキューで、豆を燃料として使用して良い選択です。 スパを利用する際は入浴剤を使用できず、プールのぬるま湯を利用すると追加料金が発生します。 その他にも宿泊の際に留意すべき点があります。 22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 また、この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と同性である未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しも受けられません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客室がありますか？",
            "answer": "スパとフルビラの2タイプの客室がございます。"
        },
        {
            "question": "伽耶山の麓に位置しているこの宿泊施設は何が自慢ですか？",
            "answer": "澄んだ空気と青い自然を誇っています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "美しい風景を眺めながら休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "居心地の良いワンルーム型で、スパが完備されており、心身の余裕を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "各客室にはルーフトップスペースがあり、プライベートに利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプで、屋外に四季折々の温水プールがあり、誰でも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室ではどんなことができますか？",
            "answer": "プールビラは開閉式屋根になっており、雨天時でも心配なくプールやバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような燃料を使用していますか？",
            "answer": "バーベキューは環境に優しい豆を燃料として使用しています。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際は何に注意すべきですか？",
            "answer": "スパを利用する際は入浴剤を使用できず、プールのぬるま湯を利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に留意すべき点はありますか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。また、この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と同性である未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しも受けられません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 430
    }
}